舊香港出過咩 國際企業

果陣有咩大牌子 設計計生產輸出外國？

本來想講8達通 點知查一查法國係澳洲設計

HSBC

紅A?

李錦記 全世界唐餐基本上都會用佢醬料

舊到幾時???李嘉誠八十年代就沖出香港了，不過初初都係「耕云期」，九十年代後至見到成績，而家佢營運的貨櫃碼頭(好似仲係全球最大)，零售屈臣氏(全球過萬間)，3 係歐州有幾千萬用户。克斯基石油(市值幾百億)
另外，mtr 輸出 管理 ，佢營運緊好多條外國鐵路

牛奶公司啲雪糕？

Vtech算唔算

Holy Shit Bloody Crap

Playmate
80 90年代d 忍者龜玩具 原來全部係香港牌子黎 唔肯定邊度生產
賣去歐美日
到而家都仲係最靚既忍者龜玩具 隔十年又復刻一次
舊版個價炒起曬 尤其係特別版

後來先被收購左 變左美國玩具公司 好似係

技術係日本FeliCa

Display card 廠Sapphire

屈臣氏真心屈，之前見嗰篇新聞，2019年3月，已連續第四年以平均每 7 小時新增 1 家店舖的速度擴展，業務遍布 25 個亞洲及歐洲市場，嗰陣已經有萬五間店

ESPRIT
LI & FUNG